[煙友入]咁凍食煙個人係咪會暖啲?

屌你老母死返出去啦

唔會
問過食煙既人

咁仲食

7個煙民負皮左